12 years a slave 睇唔明點解無端端會有條女主捉主角隻手揸波同摷下面？

開頭同中段都有呢個鏡頭

垃圾po 不推文 幫手拉